薯片=豐臣秀賴 林鄭=德川家康 泛民=石田三成

胡官=上杉景勝
田北俊,周梁=真田昌幸
張宇人=真田信之
人社自=小早川秀秋

薯片點睇都唔係豐臣掛。。。